其實封關都係遲早既事，下一步就係要囤積糧食！

現在情況只會差落去，當林鄭鬧完脾氣後就會做野！

囤你老母咩， 咩都囤

林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人